有無samsung active watch 2的新消息?

我知9月尾會出
不過幾號公布未?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
好似有得賣 2198

我都等緊佢

有冇人買左?